我朋友係外國做送外賣撞左部超跑 著左草返香港一排 今日插返美國張卡先發現保險公司係咁搵佢

劉名睇樓主比人屌到飛起

話咁快又到咗12月

以後唔去美帝咪得

lm

又要驚，又要著草

返去自首賠錢
唔好以為一走了之冇事

利申：美國比人撞過賠錢私了算數 唔係可以收返天文數字

唔洗賴支那人了

你朋友就係你

抵死

Hit and Run既極致

放棄綠卡

消左案

以後唔入美國

真係有咁遠走咁遠

樓主係Hit and Fly
btw 樓主uber仲有冇call你

唔識揸車就落車睇飽佢啦

死支那仔不負責任

我朋友話係咁收到保險公司voice mail同email
至於uber果邊 佢部車爛哂留左係美國 車保到期都無續 uber果到suspend左佢driving

打錯

點可以近d睇但成部騎上去?你果部大腳8黎?

邊有可能剩係賠25k，墊底25k呀嘛?
如果淨係賠25k買黎把撚咩

正想覆呢個

黑色係camry
佢好似一野比油成架格硬鏟左上去...

佢保險個policy最多淨係會賠25K
部車一定唔止...

仲有明明有保險都hit and run，人蠢無藥醫
錢問題vs刑事

自己嗰份保呀，唔係講uber嗰份
無可能剩係賠25k

佢一年新牌仔
怕報自己保險會加得好勁...

外國超跑維修費係咪平d

銷

都銷左案咁走咩佬

發左個夢？

你朋友即是...

賠唔起

所以永世唔返美國?

我朋友讀緊year2
咁岩winter break行開下都無野
開學都唔知點算... 可能打算真係唔讀係香港搵工算

我諗誠實道歉有錢人都唔會計較咁多掛

巴打點係個夢cap圖, 求教路

果然係中國人
你冇辜負祖國對你嘅期望
你依嘢可以話係重創美帝嘅第一步

好撚弱智
加loading最多咪慳啲洗/唔揸車

你話撞死人著草我都明，為左加loading放棄前途真係終極弱智

Cls你個fd諗咩 冇得救咖啦，係香港做外賣仔一世啦

咁佢又真係無搵律師... 淨係claim左保險

好彩你做唔到uber咋

我朋友真係窮撚黎...
要賠錢會攞佢命

垃圾

有錢出國讀係窮撚啊

佢學校係D有錢人區...
佢為左慳租同生活費
係好遠D平D地方同人夾錢租屋
唔揸車連學都返唔到..

&英聯邦國家

佢屋企係有美國親戚先有綠卡
本身唔係有錢..

屌你老母你唔樣衰我都覺樣衰啦

咁撚仆街都有
咁大個人都知撞車要報警報保險 成街都cctv 車cam邊走到

除左on9我唔知講咩好
跟本唔使著草

唔係有錢就唔好返啦
返去就一定負家產

咁點?
有錢去美國讀可以有幾窮?
咪死死地氣同屋企講囉，loading加到一年3000USD好未?一個月二百五，屋企拎一百，另外自己返多十個part time都喺度啦，弱智就弱智

就算屋企唔俾都係total30個鐘part time，有幾辛苦?

賠唔到咪破產囉

好話不負責任

咁你綠卡係咁先
留係香港啦

又朋友又發夢
咁撚怕死就咪著草啦

小事化大既極致

同啲香港新移民冇撚分別 窮撚黎美國攞著數 有事就急急腳走不負責任 正仆街 typical中國人

有親戚係美國都真係幾窮wo 大把人外國一個親戚都無果d咪叫乞衣？

你的朋友

親戚有錢又唔關佢事。。

扮人格分裂
話撞車著草係另一個人格啦

咁快hit and fly
對方渣超跑99%有comprehensive保險
過幾個月會收到對方保險公司索賠，
就算唔夠錢賠，對方保險公司走法律途徑都要一年幾
到時申請破產當老賴或者著草香港都唔遲
民事整成刑事
你個fd都on99 以後連加拿大都去唔到

Btw Uber肯定都有商業保險
你個fd真係讀屎片

香港同支那有乜分別

根本就唔洗賠，俾幾萬墊底保險公司包撚晒
佢係話驚加保費所以走佬呀

話腥講人唔係中共國人既ci hing有無嘢講？

我朋友部camry成個車頭爆哂 部麥拿倫雖然鋼水係好我好多

累親戚又做埋傑出港人系列
我諗唔係咁多人有呢個經驗

咁係香港買樓貴D定係賠架車貴D?

都銷左案 而家係賠幾多既問題 姐係民事訴訟 你著左草佢揾你唔到無咩野好驚

2019仲玩著草

係老美老破

樓主正戇鳩

加拿大都去唔到，慢慢周

你都唔知要賠幾錢就走係咪on9
到時保險唔夠賠 睇下要賠幾多再走佬都未遲

咁我朋友而家應該點做

咁你而家應該點做

好弱智
錢冇咪借
前途冇左就冇左

搵律師啦 on9
小事搞成大事

你就你啦屌

一人做事一人當 唔關我事

食枝煙先啦

最撚憎依家D人又要講又要驚
發乜撚野夢？

做乜野呀 話係自己就有人上門捉你走？？？？

愛車就唔會咁樣走咗去啦

咁撚賤格
睇你幾時有報應

超跑車主一般都會買保險 你呢D意可以同對家保險公司傾 比證明佢話你好窮屋企好多人要養 你未必要賠全數 同埋超跑有折舊率計上網google 到個表 保險公司出一部份扣埋折舊率你未必要賠好多錢 除非你真係勁唔好彩部超跑係新車落地又冇買保險
樓豬你選擇著草真係最on9嘅做法

樓主收心養性係香港搵野做囉
又無乜所謂既

走佬已經廢
走完佬返到香港開個POST都戴晒頭盔

樓主重創美國經濟
打響中美貿易戰頭炮
國家一定會支持你

侵侵都破幾次啦

個親戚會否仆街，是否擔保

咪再朋友前朋友後啦
露撚哂底啦

有冇咁好朋友
成件事詳細到係自己發生咁

係美國做緊全職外賣仔 你問我答

唔係好明...咩邏輯 諗法...

因為怕報保險加loading...無得再揸車
所以寧願走佬外國...無得再番去？

估撚到啦

你都幾on9下 為左加保放棄綠卡
你撞車單野銷左案唔代表你走數保險公司唔可以告你
你讀緊書嘅最多咪唔揸車 上啲學校group大把人carpool啦
但係放棄嘅係人生一個機會
而家你都走左講咩都冇用 唔好再返黎囉

有保險
但怕cover唔哂
所以走佬

搞大左表妹個肚

樓主屋企都有少少面子㗎喎 驚條撚？

睇樓豬既對答以為佢上黎搞笑
弱智都可以去美國讀書

720s 識撞

樓主hit and run,洗乜解釋咁多

California Hit and Run offenses can either be charged as a felony or as a misdemeanor. Hit and Run offenses involving property are charged as misdemeanors if the value of the loss is under a certain amount. While those causing any injury or death to another person can be charged as felonies.

樓主唔洗去美國同加拿大了

張五常經濟學之三十六計走為上計

做到仆街一個月先得4000usd

外賣仔月入4000usd

請唔請pt?

貪平買最少保險
撞架新歐洲車都唔夠賠

唸起以前有位巴打比蛇咬
醫院張單十幾萬之後都係走佬

見到你折墮我好開心 賠到你老母做雞我仲開心

uber d 需求大既地區平時有X1.4
夜晚X1.6
佢除左返學就係做外賣仔
所以知做得咁辛苦要賠一大筆錢 好大打擊

美國D保險政策

識朋友都係做送外賣有咩問題

Hit and run 你以為走到?

拿臨番去搞掂佢la

香港做外賣仔得一萬，美國做外賣仔有幾多?

咁簡單條數都唔知?

樓主唔好扮喇

係男人就買機票返美國自首賠錢

你啲描述都似係第一身
雖然窮撚揸唔起靚車 但係愛車之人都想望真D部野
心理描寫

本來誠誠懇懇咁道歉自首話會負責任盡量賠，d有錢佬本身大把錢都唔係好care既，知你無錢又低聲下氣咁道歉都會收順d或者直情唔收

你走撚咗去，ok，當你太驚身體本能反應走咗去，到報警搵到你，大家坐落黎老老實實咁傾，你又走撚咗去，仲著草到香港，比我係個有錢佬都睬你老傻公事公辦

樓豬去到美國讀書竟然唔識英文 連policy都未識睇

樓主 做人要為自己負責任
上面 Chings 講得好岩 你咁樣潛逃只係逃避問題
唔通你想背負住呢個債一世？

而家人地都未講要賠幾多
你都識講你無錢 你可以失去幾多錢？
你話你有一百萬要一鋪清袋就話痛者
無錢 最多申請破產 幾年後一條好漢

冷靜唸下前途 你仲有個學位要完成
唔好因為呢d事車毀完再”人亡”
同屋企人傾下啦

唔好再推

OK 唔推了

銷左案

樓主叫你朋友開班教學:窮撚如何出國讀書啦
賺埋賺埋可能自己都買得起麥拿倫 到時咪可以日日對住部麥拿倫

On9冇藥醫

有綠卡有親戚都可以玩hit and run話自己窮
人脈身份證都係資產一部份
我呢啲無卡無親戚起美國讀書就真係乞衣啦
一個sem學費都等於你幾個月人工
btw自首啦 可以傾分期還

即刻返大陸啦仲諗

個fd同你講佢炒車 detail到連藍色車都講埋
係男人就認咗佢

又要開post又戴哂頭盔 抵比人屌到變過街老鼠

社會需要一D垃圾先顯得普通人唔太差, 多謝樓主

我睇到自己都緊張埋一份

賣車唔好揸囉
咁樣都撞得
無人受傷咪算好彩
剪左個牌佢以後做乘客啦

屌你老味 去外國讀書仲話自己窮撚

我連窮撚都不如

唔關自己事既潛意識下點會打得出好我好多

高人工過好多專業人士

弱智同出國冇關係

你朋友

留名等睇樓主被引渡番美國受審

ok

佢之前send比我

我都想講

點解係小事...
架車幾百萬港紙...

上面班友係未睇得太多農場新聞 有錢佬唔追究 一追起究黎未仆街？ 最多一世唔去美國 好過做欠債管家

賠錢變刑事wo
你係美國讀屎片嫁？

佢銷左案... 保險公司跟...

樓豬朋友為華人臭朵加分
撞到人地架車就咁走咗去 樓豬朋友都算叻仔

我諗起「非洲既英聯邦國家古巴」

讀書都事小 揹住個債事大

自首啦樓主！

樓主係街見到靚女想行近d 睇，會唔會擒埋上去

麥拿倫車殼好似係碳纖維、唔係鋼

Hit & Fly

有d人難得有個機會，都要自己on9斷送左

中出即飛

Push

點會墊底25k. 墊底25k 先係買黎把撚 正常墊底一般500-2500

property damage既 liability insurance 舉例加洲最低要求係5k .
保險佬一般叫人買50k

uber 賠25k 咁你自己架車既第三保呢

銷撞車啫
咁畏罪潛逃點計？咪刑事囉
有咩留返同個官講啦

問你daddy攞錢啦
哩啲事快快手搞掂佢

弱智點解要出國影衰香港人

不過呢幾年真係越來越多智障人士去外國讀書/wh
前日先屌撚完幾條臭閪港女同含大仔唔好同人講coming from Hong Kong 費事d鬼以為香港專出弱智

其實樓主入左個盲區 就係你以為你人走左佬佢就claim 唔到你保險? 一係DMV run你個車牌就查到架啦

你人唔係度對面保險都係可以追你個保險，你走左佬保費一樣會加

不過奴果你一走了之咁佢加你一百萬保費都吹你唔漲

hit and fly
弱智加賤種基因
咪撚認自己係香港人啦

你咁樣走左去一陣個有錢佬捉你返美帝分屍

你真係好撚廢，不如早D冧啦好嗎

係咪on9㗎
加保費做多幾轉Uber都賺返啦
就算要自己出錢賠超跑，都未至於要賠成世呀嘛

大事小事都好，邊撚個教你有問題就著草

宜家真係好撚肉撚酸

返美國自首果陣，話自己大陸省城出黎乜都唔知，可能會罰小啲

咪影衰香港人啦 柒頭 我屌你老母臭閪

朋乜撚野友啊
個撚個都知係你

有冇人知大約要賠幾多錢

部麥拿倫雖然鋼水係好我好多

你話呀?雖然佢潛逃係ON9
超跑隨便真係要賠幾十萬或者上百萬維修費,McLaren wo 唔係普通車
個個定義"凹左"唔同,以為好小事可能入面好多野壞晒
佢講都成架車鏟左上人車頭再倒後BANG責多下落去

機車撞超跑麥拉倫 維修費300萬(台幣)－民視新聞

前陣子發生了一個小意外。
早上我駕車返公司，在大坑道，車身輕微撞向石牆，撞毁了左邊車頭。人沒有受傷，也沒有影響路上行人或車輛，所以我沒有報警，只叫了Tesla 拖車。
我覺得hi花少少好小事，竟然要整50幾萬😱😱😱，好彩我買咗全保。。。

當然佢係ON9覺得咁叫hi花少少,但有時整幾錢好難講

快啲同uber/保險聯絡話嗰陣香港有急事 過幾耐會番us處理返 唔係有心拖啦

咁你以後點返學

On9嘅極致

走左佬仲返學?

唔知..
我朋友無交租 但係重要既物件返香港都帶走哂
得D夏天衫係衣櫃... 電腦 ipad果D帶走哂
部車佢住果邊泊街應該無事 雖然都撞到爛哂

On9仔

真係好撚弱智
返去自首既話
記住話自已支那人
唔係香港人

依家個問題係
要加下年保費/驚保險公司追你
定係UBER賠完25K 你份保險賠得好少 肯定要你自己嘔爆? 應該係呢樣啦嘛?
你自己份保險賠幾多?
雖然我唔認同你走佬,不過真係可能天文數字

賠幾多錢都好，「佢朋友」喺美國冇資產根本賠唔起，法庭亦唔會攞你學費租金生活費去還

所以結果只係喺income入面每月扣少少去還，你唔揸UBER分分鐘仲唔使還，因為冇income扣

保險都有上限既
咁整一整 分分鐘樓主要為佢架車打一世工還債

係

老老實實本身你即刻call保險就乜事都冇。呢d野成日都有根本好少事，就算你唔call保險對面claim都係claim番你份保，你唔係撞到人基本上都唔會上身。但係你而家hit and run 仲唔應機咁耐，番到去都唔洗旨意揸車。

Part time送外賣都4000usd一個月
三皮hkd
又幾好搵bor

部麥拿倫雖然鋼水係好我好多 但係都好明顯凹左

其實撞成點,我都好好奇要整幾貴,GOOGLE一下全部天價

唔明發左個夢點會有msg cap圖？

而家要講明come from British Hong Kong

為咗部車成世唔去相關國家值得咩

咁都唔夠賠嘅份保險都唔貴得去邊

我都發夢見過
honda civic仔撞左去架林寶到 但最後唔洗賠 因為人地肯自首

中國成最大贏家啦

就算賠爆你份保險通常對家保險公司都唔鳩會理你，因為你買得份雞保險都知你冇錢，上court仲蝕俾你。所以除左加保費，你本身好大機會一蚊都唔洗俾。

我覺得樓主走佬走得岩喎！分分鐘要賠百幾萬，走得好抵呀！

個夢幾有趣，訓醒發第二個loh

大不了咪老破，一世用debit card，對家無咁得閒玩你，着草玩咁大人地條氣唔順另計

即刻send呢條link俾保險公司, 等佢check你IP先

人地有心搵你，使少少錢，你去到邊都搵到你，你而家只係暫時安全，保險公司外判搵人好少失手，有時公了好過私了，私了最後可能係萬劫深淵，你睇路啦

可以，佢喺香港拉我咩屌

你朋友咪係你囉

自首啦，你估人地追唔到你返左香港咩

真係好笑

其實值

有冇可能果間係跨國保險公司
佢係香港有業務，香港呢邊追你？

返左香港耐撚得你何咩 派FBI CIB入境香港1捉人咩 樓主撐你

有冇影低部超跑比你撞完張圖,想睇

樓主係咪覺得個post加左我朋友 就可以無事可以免責

佢走夾唔抖 仲落車影

香港D財物三保最平都講緊 200~300萬，美帝三保少好多？

唔通成世打工為左賠人架車？

不過買得起麥拿倫
應該都買得起你

傻西黎
無架啦唔走都走左，宜家就算連登仔屌你，你除左不斷比藉口自己合理化所做既野之外，都無咩可以做到。
不過過多5年你一定會後悔成世囉，香港大把人想移民，你就為d咁on9既理由，咬緊舊肥豬肉都主動吐返出黎

我諗住套下佢會唔會又打錯

唔係人哋屈樓主㗎，佢自己撞咗就要賠喇，bb仔咩，過咗18歲就要為自己做過嘅事負責，唔賠咪成世都唔好返去囉

Ubereas 有$4000咁正？

無可能

喺car cam crop返出黎

同埋你以後去任何一個國家旅行做野都check下人地同美國嘅邦交先 再唔係返支那就最安全

綠卡變蝗蟲

其實佢部車損傷程度係點

Uber 個insurance 唔夠cover
咁你米比埋你個insurance 佢

到時保費升得太多 咁米唔好揸車囉

加洲既話法例最低25k

撞架arvd 隨時都唔夠賠

好撚on9
所有人都知係樓主你 仲要死雞撐飯蓋扮係朋友佢佢佢

一時係美國一時係德國一時又係香港
都唔知樓豬真膠定假膠
如果件事係真 你都係唔好出國讀書影衰香港
做人又冇腦又冇責任感又要驚驚青青

咦家根本已經變左民事

車主claim 自己個保險
對面保險賠錢
對面保險subrogate 左個case 去告你同個uber insurance同埋你個insurance.

最後當要賠廿萬
uber 賠25k
你個保險賠你policy max. 當佢25k
淨番樓主上身150k
樓主走佬 無上到庭 官判個default judgement
佢拎個judgement 問你要錢 你比唔到 佢bankrupt 你 之後清asset 個debt 就discharge....

又係一條好漢

其實成件事同你走唔走佬基本無關

rav4

自己打多次畀自己

重現個夢境姐

點解唔直接求個車主

人家可能身家億億聲唔同你計

唔會有呢個事情發生

車主保險/你自己保險比錢
你自己保險唔cover l
直接落你ssn +收數工司
條數一直加息，你可以分期比
你唔出現 你唔洗唸可以同銀行再借錢。

Btw 樓主發夢only

bankruptcy 就discharge 呢啲property damage claim 架啦 唔係咩叫bankruptcy啊

Liability 最少 5k 咁少？我係加拿大basic plate都300k，通常買1-3百萬喎

仲有你一提bankruptcy收數公司就自動收皮架啦

p.s.美國做收數公司

加洲係15／30／5

買min 撞左基本一定要上身

咁唔小心

加撚
買2 million third party liability

lm
本身on9
事後更加on9
抵死唔抵可憐

有無option買多d liability？
因為我base plate以外買100萬保都係每月比多10幾蚊，仲有其他deductible都低咗

咁梗係有 果個只係法例最低要求 你要買買一億都應該得

不過得25k 真係好少，求其撞親都多數要自己出

所似保險佬會推介你買uninsured motorist coverage 。。。就正正係因為好多人淨係有basic liability insurance

有錢上黎實唔夠賠

你已經無事， 無hit n run變民事， 保險公司賠左條數剩返會claim佢自己保險。 你又無屋無車告你無意思賠唔到d乜。 車保一定加但係最多咪唔撚渣車/ 千幾二千蚊一年， 駛唔駛走佬咁柒

有頭有面 就揸Camry
見到McLaren 恨到出面
見到表妹 就唔執輸
中出即飛 返去讀屎片 讀屎片

根本就冇case
就算返去保險公司告佢黎都冇用
完全唔合乎利益
就算真係告最多坐幾日錢債監
少少事瀨哂屎
見到靚車又腳軟 收幾個messages又鳩都縮埋

有危就有機
可能停低負責任佢唔洗你賠不突止仲欣賞你呢 咁又拉到下關係

樓主

其實你人生以後冇得去北美前途咁就一世
香港做野去工幹又唔得,到時俾人知道件事冇中/大公司大會請
除非你認為中国靠得住10年後都唔知仲係唔係度

Hit and Fly

有幾樣野唔明。
做uber唔係要一年當地經驗，要三年咁多咩？
淨做Uber eat 都賺到4000個月你朋友真係要做到死先得
Uber 唔係要求你自己去保險公司最少持有3保先比你申請咩，之後uber自己再幫你保。

1.自首
2.唔再去美國

咁既賤種唔去重好

戇撚鳩，有三保而又無撞死人，怕西咩

當你三保都cover唔到，到時再著草都未遲啦

可能對方都係中國留學生 話曬都係自己人有情講既

Hit and fly

就算係着草都唔係呢一刻喇
等佢真係告9你 真係要賠幾球野先算喇

突破盲腸
垃圾支那樓主抵死喇
咁仆街都有

屌樓主個仆街剩係識話銷咗案
有無諗過咁做會影衰晒香港人呀

ubereat都4000一個月，好癲

自己做錯事唔想負責任，仲上網問人點算

你同你朋友心靈相通
咩問題都答到

我啱啱開始揸車嗰陣backing唔小心撞到人哋架車
好驚又唔知應該要留張memo比人
點知過兩日有警察搵上門話我hit and run
又話要上court又suspend我個牌
咁啱嗰陣暑假我都走咗翻香港
但如果樓主個朋友仲想要張綠卡同讀書
都係快啲翻去搞掂佢

點撚樣揸車揸成咁 收你監就岩

佢報大數，叫佢運嚟香港土瓜灣嘅車房搞搞佢就賠

完全唔需要hit and run，有咩事同保險公司deal就係，就算佢要妳朋友賠錢都只可以通過民事訴訟，妳朋友讀緊書咩財產都無更加唔洗驚啦！

一人做事一人當，咁我地洗撚答你咩，你叫你朋友上黎問啦，扮都扮似就d丫大佬，又要做又要唔撚認，廢柴！

我覺得要對自己做嘅事負返責任
同埋起碼都知咗要賠幾多先決定走唔走佬呀

可能你留memo個有錢佬會原諒你

出事第一時間係走佬而唔係諗方法面對

但唔怕比人吿？on撚9

一世冇得移民 走乜野 係咪on9

點解要走呀 係咪弱智呀 冇錢洗乜驚上庭呀
做錯事第一時間走 你支那大架 唔好扮香港人喎

90後係咁

樓豬

屌你老母 影撚衰曬

垃撚圾

其實唔係好多。因為我澳洲呢邊做Uber 都正常300-500一日。不過我自己通常做幾個鐘夠百幾二百蚊就收工。
因為又要扣稅扣油300舊水一日可能實袋200多少少

咪做臭香港人個朵 屌你老母

屌你咁都搵到

佢有car cam ?

係咪淨係得前置箱個蓋凹左定點？

佢無 但附近有cctv
後尾翻黎快快手搵insurance 同交咗張ticket就無事

我朋友部camry成個車頭爆哂 部麥拿倫雖然鋼水係好我好多 但係都好明顯凹左

朋友即是你

返黎共享做中國人既榮耀啦

發你老母個夢呀 敢做唔敢認

美國車保有樣叫Property Damage liability，保險公司只會賠你買左個額度，唔夠對方保險公司會賠剩低果d，但保險公司會搵律師民事追數。
有朋友試過租車無買保險撞左人地架車，幾個月之後收到律師追數8千幾，佢好老實講無咁多錢賠，最多得4千，律師ok放過佢
與其走數可能犯刑事，不如試下商討賠償金額同分期條款

認同+1
請樓主清醒一下

日後遇上咩事, 你都只係識得逃避

撞720S之嘛，唔講以為你撞P1添，賠極有限公司

Hit and run 你係咪打算呢世唔番去？

聽過外國讀書fd 講過
又係撞到超跑
結果整左百幾萬
不過佢屋企大把貨

Hit And Fly

有差不多經驗，不過是我部Acura 比人hit and run，車cam拍到車牌同司機的側面，直接自己找律師，再找保險公司備案。

講真 如果你真係咁窮
渣超跑個車主係真有錢唔係充大頭
佢見到你明顯一世都賠唔起 都未必會為難你啦

最後成功要求涉案人士分期賠償

請善用起底功能

美國佬出名多玩野
咩都要告
點會放過樓主

咩都你朋友你朋友，叫你朋友出嚟！

屌你 撞部日產就梗係面對啦
撞左部超跑 係我都hit and run

嘩.....為左個少少野就放棄晒, 仲要俾美帝 MARK RECORD.....
你..................朋友真係ON9到
都係發夢o者, 大家唔使咁認真

洗定屎忽啦

有d 19保險公司講明, McLaren Ferrari Lamborghini 等等supercar係唔包,所以全保都要睇清楚

樓主真係小朋友嚟！咁不付責任 “hit and fly”

你睇下咁多哥哥姐姐教你應該點處理，你應該考慮一下佢哋啲意見 。唔係走咗返香港，唔覆保險公司或 Uber 就等於解決咗件事

希望trump知道依件事

美國律師係靠依樣嘢維生

告都要收得返billing
告完無錢收淨係送人去坐監，邊個律師肯做

怕乜鳩 你唔係仲想之後繼續揸車呀嘛?

美國無車渣同傷殘無分別

傷殘都唔係咁出黎害人啦 屌

咁經典

做到仆街一個月先得4000usd

屌你老母都3皮野啦

又要揸車 又要炒車 又要著草
仲淆到作個朋友出嚟掩飾自己
無嘢搵嘢搞

你的朋友就是...

重點係如果你係窮撚, 返香港仲慘過留係US打工賠錢

樓主...POST得係連登
你單野又咁白痴
好難唔推

世界真細小

今次67了

笑到仆街

都係留係大陸算啦, 有d on9 係先天既
俾你(朋友)無呢單野都會瀨另一樣, 衰一次on9無胆頂, 然後咁就著草返香港。

咁既76你(朋友)返到黎都係無運行架啦, 直接返父母屋企留番d錢照顧佢地好過啦

屌你老母hit and run

隔住個mon都feel到樓主 吖唔係 係樓主朋友驚到仆街

咁就冇返再返美國
又浪費左頭一年學費
又冇得再讀埋個學位佢
賠了夫人又折兵既極致

朋友？

再渣何止傷殘
parking lot都撞兩架車
支持樓主....個朋友返美國
唔好在香港渣

720s啊拿
推

推 垃圾去到邊都係垃圾

推

好戇鳩

7過關家姐
唔怪得唔敢認係你自己

有冇報警撚想引渡樓主返去?

樓主我求下你 千奇唔好係香港揸車 香港已經好多交通意外架啦

美國720S平好多

敢做唔敢認

仲好有義氣幫朋友問

嘩

讀書又全職做外賣仔?
呃簽證

是咪ON9？為左少少錢放棄係美國生活讀書工作既權利咁都唔識揀？
你claim完保險又驚人加保費所以唔claim，咁你買保險黎做乜春？

無人受傷好少事
你有保險係保險公司比大部分

香港人同支那人都一撚樣

鬼叫佢自己唔小心
做野唔洗負責任架

尸已報驚 叫fbi過黎hk捉你

條友驚攪大9up姐

條友話著左草番香港

打電話叫警察hit& run都唔告?

我有睇過,不過碳纖維車架一有少少損傷就好大件事

揸車就專心揸車啦
睇睇睇
睇人地架靚車咪自己停好自己架車落車望下囉

破產囉

買完寧願著草都唔claim 呢啲咪好客囉

我幫你朋友賠 叫佢搵我

笑到仆街 一睇樓主以前出過嘅post

你老味圖都畫埋仲唔認係你

到底on9到咩地步先會著草？
買份唔會claim嘅保險，神邏輯

柒到咁學人揸車

樓主死口唔認係自己
笑撚到仆街

你朋友咁on9沒架啦
都係留係香港算

鬼叫你撞人呀?
垃圾

泊完車先睇唔得既
衰on9

笑撚死
網上面都唔敢認
縮翻去老母個閪度啦

沒你老母
大陸仔
如樓主一樣

以後唔去美國囉

BTW 你朋友就是你

其他實唔係大撞換返hood同bumper唔係好貴
但原廠整就

720S太多碳纖parts 唔原廠好難搞架

咁冇解啦

你朋友又唔係你
唔洗咁上心啦

樓主咁撚小朋友
死撚左佢好過啦

你幫你朋友發夢都發得幾細緻

弱智

唔係好明，明明佢炒咗人架車，冇報警冇通知走咗去，之後警察睇CCTV揾到佢，分明係Hit and run，點解咁都可以銷到案？

原來google語音輸入法係大陸製
多謝指教

發夢

乖乖地返美國自首啦樓主

google語音輸入法係打到冇字

姐係證明你講野都成個大陸仔咁
仲出黎柒?

On9咁之後唔好揸一排囉。
咁樣就算刑事銷左案都可以民事告到仆街

鬼唔知打到個冇咩
咁佢嗰下出個沒字我唔通又改咗佢喇喎
用得語音輸入就係唔想手打咁煩

唔好意思未試過出個沒字
大陸仔

你朋友渣咩visa做嘢？
定係pr?

得 我錯 唔撚想嘈
不如你哋block咗我啦 咁咪睇唔到我囉

唔怪得知要去美國讀書，咁撚蠢

留名等睇 支那做

呢個真

自動自覺報警處理
提供相同車cam片段
起碼都叫有啲交帶

賠錢除咗保險仲有好多融資option
又唔係要一炮過
點解做人要咁縮骨

外賣仔都搵成 4000 鎂一個月

講真, 你無錢賠唔會拉你,
好過你直接hit & fly
你咁樣張green card 會廢左, 你用下腦得唔得

又話唔敢報保險？

我朋友部camry成個車頭爆哂 部麥拿倫雖然鋼水係好我好多 但係都好明顯凹左

720s係用carbon fibre唔係鋼

自首啦垃圾

。。。

題外話，利申定先，我唔識車保險，

如果以樓主思維，起街上面啲靚車咪全部都係計時炸彈？
渣架錢七唔小心撞爛人地架靚車咪隨時破產？
唔會咁on9瓜？咁仲有人夠膽渣車？

你bank account無錢，又冇物業人地逼唔到你賠。。

on9仔

樓主著草 輸間廠 贏粒糖 on99

我唔知香港係點...
不過美國有樣叫property damage liability
州政府有set minimum 幾多
你驚咪買多d
但一般上限10萬usd

咁咪一世唔好去美國囉 有綠卡我唔信你屋企人親戚會冇錢借比你還錢，可以係美國讀書同綠卡都叫窮，咁冇得去既人咪乞衣

視錢如命就唔好返美國囉

點解去唔到加拿大既？

其實真係,好多時的士或者其他車係路上 真係會怕撞到法拉利 林寶或者勞斯萊斯
就算唔破產 賠好多下年保險都加超多

而家民事>刑事 美加有引渡 一入加拿大就比人捉
樓主朋友好快D衝返去費事上刑事

你的朋友便是你

佢親戚就慘 擔保佢去

樓主有冇update？

笑左
本身認衰仔人地分分鐘唔洗你賠
話曬人地渣得起McLaren

你咁撚唔老實，俾你曉飛都冇用啦，不過你又真係識飛番黎既 首先你大方承認係自己做先啦

玩完了
真係冇錢賠既, 老老77同個有錢佬車主真誠道歉, 鬼佬有錢佬會唔會為佢眼中既碎銀迫死佢? 好大機會唔會, 但佢唔試試連機會都冇埋

你朋友讀咁多書，都學唔到做人應有既責任，一衰就走同避，又發夢又朋友。

好彩咁搞一搞你朋友呢類人渣係美國畢唔到業

冇錢最多破產？